準備出發，去港島巴士站全黑

真定假呀
又話唔好黑衫

樓豬黑衫撚黎
唔洗覆

香港人連今日最基本著件黑衫 都著唔撚到

黑衫撚都比人屌 你地都痴撚線

原來你係鬼ac 得啦 明慢慢分化 block

彩虹戰衣呀屌

出發中 馬鐵大量手足

仲黑衫

有問題？ 現場九成黑 係咪逐個屌呀

樓主兩眼發黑，中鼠跡象

仲黑衫 帶衫去換啦

樓主留係屋企賭馬算啦

七一回龜行街relax，點解一定黑衫？

我有話要一定著黑衫咩？ 屌你老母
呢家係你地捉黑衫人屌

到處超重狗,有袋就查